有乜Smartwatch推介？

用緊iphone，買翻Apple Watch好，定係其他牌子？

Apple Watch for sure如果你唔係完全運動人

咁做gym用有咩好推介

Fitbit 都正
用緊alter

都可以用apple watch嘅 咁當然無其他牌子喺做gym tracking上嘅功能咁專 睇自己有無需要

唔該哂大家

等我儲到錢就買 感謝各位！